是日午晚餐 餓撚請入。。。

吉 又是同一間嗎

吉嬸又食屎..

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

好叻呀你記得

吉野妹餐餐都自己一個食

好吃的

Is。。。

當然 有好西肯定會記得

Post埋相都唔識睇？

呢間已經係第三次食

會唔會食到厭

可能會，到時要發掘新野食

第二張

已經第三次食，好好食

用同一張相打發我哋

不了

今次加咗雞肉的

好想吉你

D蝦食

我請你射一甩呀

你唔試吓扁意粉？

孤獨傷身啊
等連登一眾巴絲陪你

今次真係要拉

佢得螺絲粉長通粉同普通意粉咋，無扁意粉揀。